黯黯陰霾 殺不用刀 萬人不死 一人難逃

有一軍人身帶弓
只言我是白頭翁
東邊門裡伏金劍
勇士後門入帝宮

巴打好有文采

推背圖黎